點解tvb問答節目係用普通話？

明明啲學生都唔係好識

屌我都想知 好撚嘔心

呢個飛機盃狂問學生有利支那既問題，成堆評判都係手持外國護照既支那官員，一地精液

垃撚圾節目

咁細個就教佢地語言藝術同厚顏無恥

連翡翠台都有普通話。
唔係開左咩經濟台，將呢個節目擺撚去經濟台到啦

班學生講埋呢d野啊

痴撚線節目

睇緊 問曬中港政治爭議問題 成地精

你慌冇人教

好撚嘔心係到講中國同香港是不可分離 仲係到話唔可以係外國勢力嘅地方

不久將來 依類節目實放喺黃金時段播

聽到普通話就燥

d學生普通話好勁

Cls節目

屌

集體投訴！

所以無開電視

Tvb真係環保 幫香港人響應全民慳電

本來今日做爆旋陀螺，做埋晒呢啲垃圾打飛機節目搞到無得睇

畀你認住呢班支那畜同支那雞